和理非升級：罷買、快閃鳩嗚？

多謝大家願意為香港罷一日工。
但係罷工始終唔係咁易長期作戰，罷買不但可以長久，而且可以對準紅企，顯示經濟影響力，會唔會真係試下執行？
方案可以係逢一、三、五罷食/買一個紅色企業，而且仲吹雞去唔同區店鋪快閃叫口號抗議，咁先會見到個效果。

例如
星期日講定星期一八點：
大家樂-北角xx，黃大仙xx，天水圍xx。
認同請推同熱烈討論。

光復香港
時代革命

長期星期五罷買

自推，勇武升級和理非都要跟上呀！

自推，一齊傾下下一步點行！

我覺得快閃鳩嗚有用
譬如今日星期三8點 大家一齊去ssp買雷射筆

都得呀，最緊要定期有人發佈去邊罷買咩野同鳩嗚，低成本，低風險，又有noise!

策略post，自推

鳩嗚又可以掩護
嗱 我買觀星筆翻屋企玩貓伽炸

配合依個玩

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架